IT9 保升中心

完美摸頂440萬

計返今日跌左既價

除返開可以日日住酒店日日屌唔同酒店妹

不過我知 IT9係好男人

唔介意住乞衣劏房屌女皇

依家幾錢？

如果當日唔買

可以日日住酒店日日屌唔同酒店妹

買左幾耐

當唔洗租樓住兩年都24萬

咁到底依家幾錢?

跌左15-18%咁囉

05/02/2020 A座 17樓 7室 35年 $390萬 288呎 430呎 $13,542/呎 $9,070/呎 -- -- --
14/01/2020 D座 1樓 5室 36年 $370萬 285呎 -- $12,982/呎 -- -- -- --

3zero 唔敢覆9 你

升升升，日撚日升，升夠未？聽日我要見到跌佢老母

我忙住撚另一柒頭

關我咩事？ 你都唔覆我啦，你老豆租左咁多年樓睇住樓價升幾倍有咩感想？

如果2015年屈狗買左嘉湖, 今日可以日日屌日本妹添喇

做咩咁多人炒保升

弱智

又性幻想人地無樓

因為你真係無
12M樓契日日比我撚到上心口頂心槮咁又無得駁

弱智

係呀？

我仲有幾可憐？

詳細d話比大家知？

你老母個乞衣劏房有幾好住？

分享下等我J下？

你份乞衣工搵幾錢？

你一定人中之龍

大家準備睇賴皮狗屈機男精彩演出

===============================================================
初戰12M樓契challenge廚走數回顧:

===============================================================
再之前鬥捐錢走數回顧

真係好

日日都見到呢件大灣區幸福柒頭提我既事跡

開心就好，記住你自己柒頭事跡 希望你到50碎仲痴緊老母住

😂

大家咁話

你就好啦

公屋無世襲

你就唔同呢

你老母死左個劏房就屬於你

好幸福呀😂

你又可以J😂😂😂

唔好大家咁話啦，你覺得我講得唔啱，咪貼張12M樓契出黎串柒me囉唔該

成日走住屌戇鳩鳩咁

講真我無左你唔得

點解唔慢慢玩？

比我玩到下下走住屌 12M樓契都有排撚

痴線

無啦啦又下到結論話我走住屌

你唔好走添呀

我睇住你呃老母乞衣劏房不知幾爽

表演多d來睇下

一個升足5年，一個睇錯市5年仲無樓，扮大袋又比人踢爆，爽就得啦

除左無樓

仲有幾慘？😂